[拋磚引肉] 死肥仔減肥好似愈黎愈難...

愈肥愈難減, 愈黎愈肥... btw小弟即將有1個月得閒時間做廢青, 有咩減肥妙法求巴打教下小弟, 我都知應該keep住每日跑步, 食得健康D等等既野, 除左呢D仲有無咩過來人有咩經歷分享下咁呢? 特別想知有咩最容易培養到呢D習慣?

利伸: 180, 100kg 左右, 一個月後又要開始返工, 希望可以趁家陣培養到習慣

代餐

飲多啲水
戒凍飲 戒懶訓

運動
減肥係加減數，飲水唔會肥
完

有聽講過話訓夠或者訓多D其實有助控制體重嫁播, 係真唔係?

屋企其實有...飲落就係D好撚難飲既朱古力奶昔之類既野...hold不住